做乜都好，唔好輸民意

仲有幾個月先選，今次唔可以輸比建制派，輸埋立法會更加冇得返身，大家做任何事都諗下民意先
年青人既血汗唔可以白流

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

會有人話香港人係羊群心理
唔駛理民意喎 你贏就有民意
巴打會點回覆呢d講法

屌又係選舉
立法會有用就唔使行出街啦
俾你選到民主派過半咪又係DQ到你唔夠數為止

怕輸民意咪聽日去道歉囉
上次都係咁

就係輸左選戰，成班建制好似十常侍咁把持立法會
今次一定要平衡返個議會先
識玩be water 有得玩，唔好未打選戰就認輸
黃絲比藍絲有腦得多又夠熱血，選戰有得打

我話你知乜野叫「民意」

講得好

平你老母咩，DQ啊傻閪

血債票償

BE WATER入左議會先，坐定定慢慢搞建制

參選都參唔到，be你老母個閪water咩

難聽過粗口
你投張票就當幫人報咗仇？
六條人命兩隻眼一地血一堆永久傷害對你嚟講就淨係值你一張票？

兄弟爬山，每條戰線都唔好放棄

議會都係戰線，不割蓆，不分化

同意唔應該放棄
但唔可以將選舉當成主線目標
只係一個多一席就多少少資源嘅支線

推咗上國際頭版，跟住呢？【國際五大請求】

同意
睇到抗爭入面議員係有好有power
贏得一席就多一把大聲公

淺黃冇出力既中產/有包袱人士仲有好多，唔好浪費呢d 資源

人民做D 咩，都無可能令民意逆轉返向警方和政府
仲怕咩失民意？

你講下平民百姓做 D 咩可以衰到超越警、黑、政府做既野？

老人院，建制陣地，要諗計一一征服
兄弟爬山，各有各做，不割蓆

你不如留意下屋企信箱有無收到唔同姓名但用左你地址既選民確認書啦
一屋十三姓呀。。。

每日發生既關公災難，睇到選戰既勝算唔會低過圍差館，唔係話其他事情唔做，但點解連呢條路都要放棄？

依家根本玩大晒。 民主派死硬